The Guardian 要人寫英文

need LIHKGers to write to Guardian, about their feelings and concerns of the BNO visa

From Guardian webpage:

You can get in touch by filling in the form below, anonymously if you wish. Your responses are secure as the form is encrypted and only the Guardian has access to your contributions.

One of our journalists will be in contact before we publish, so please do leave contact details.

已寫

Listen you Americans. You have chosen your path and now you are gonna live with the consequences. I just feel like I really wanna see the CCP style dictatorship to fall upon the Americans, watch them whining like little bitches and I'm just gonna sit back *grabs popcorn*, pointing and laughing my ass off.

I agree ar, you may write to Guardian to suggest this topic ar

Guardian did not deny non-BNO holders from writing this response, so you may give it a try

都不如講下 香港人非常擔心喺拜登統治下嘅美國會將香港當係貨品咁樣出賣

yeah may try to write as well, see if Guardian accepts these

推！

ok i'll write tmr

ok ar thanks a lot

see you here again
開台

可唔可以喺度開

衛報好值得課金
成日都有好多新觀點支持香港
少少左翼大愛香港人又絕對唔膠嗰下好嘢
幾好

喺度開台

仲有全部香港人添戇撚鳩

推

push

Diu no chinese

Not bno holder... still gonna write?

我係你就快撚啲寫啦
人哋open end question最想有獨特嘢睇
你呢啲好有新聞價值

Push

熱咗

Lm

又要封利是

啱啱先見到開台

我遲咗

Pishhhh

英文

Fuck my life

又絕對唔膠

緬甸告急！重有D時間未訓既手足，麻煩tweeter 幫幫手。

「天佑緬甸」 緬甸六四準備於15號凌晨上演

just tell the Guardian

留名幫推

唔信 我跑得咁快

唔緊要啦

嚟喇

男友

OK

pushh

Pish

香港以前一向都係英國管理。而美國由頭到尾冇擁有過香港，如何出賣？The Americans stand with the people of Hong Kong. 唔係指會出兵，而係用個人制裁的法案。而法案係兩黨共識，邊個會無啦啦去改？

射你

反送中紀錄片《不割席》導演：香港正值黑暗時期 願將來會更好

餐包

咕

Me write jor

日日屌trump wo

無BNO 但都submitted jor

新年快樂呀油b

包

身體健康

LM

再跑快啲

跑唔郁

差唔多要瞓了

Bye bye

咁飲水未？？

依家飲

快

The Guardian英國報紙嚟

好多手足都值得尊敬
啲人成日話咩運動已死
戇鳩
明明仲有好多手足喺到默默行動

yes
加油

done
雖然英國報紙但記得講野小心為上

唔計00後
80後90後果D 英國都話左得3XX萬
仲有可能只不過係去到1997既文件

你呢

入

飲咗好多

bat bat

包包放假未

lm

3毛都係職業
臨時演員都係演員
尊重下你嗰行
精神啲好冇

留名

I have BNO and I go to school by bus.
Britain is my homeland. God blast the queen~

聽日後日

可以抖下

英文唔夠好唯有幫推

我有講

是

走去邊

仲唔瞓

返屋企

執屋

夜媽媽……你睇吓後面

執咗幾多

執晒

咁仲唔瞓

有冇人發現張圖有特別？
Terminate JD 香港獨立

寫左 多啲人寫愈好

只係好過BBC嘅左報

＊bless

我覺得 ok 啦，因為你先讚後彈，似返啲 gentlemen

暗示咗 Guardian staff 嘅大致立場

咩立場？

P

可以呀
不過我太遲推 有機會開新 post

尋日好似上咗熱門

有無瞓先

推

有無話要咩身份;(

oh yeah

The Guardian invites BNO holders to write this
but non-BNO holders can also write to see if the Guardian publishes your comment

交咗